Aucun contenu sensible comme les mots de passes ne doivent être dans le dossier public/img/css/js 
La racine est elle protégé car par défaut les pages pointent vers le dossier public si c'est différent de img/css/js
